# FlappyBirdClone #
Игра является клоном игры FlappyBird, в которой не нужно нажимать каждый раз, когда необходимо набрать высоту, можно просто удерживать ЛКМ.

### Описание игры ###
Необходимо пролететь как можно больше препятствий, не задев их и не упав на землю.

#### Дополнительно ####
v1.0b : Первая версия, в которую можно поиграть. Отсутствует звук, ачивки за хорошую игру.

v1.1  : Реализован звук, выдача ачивок-медалей, изменена анимация при ударе об трубы.